算啦,西甲拎到手軟,比班on9拎下囉下季咪又我地拎

真係笑死人

yes

國王盃>西甲

R連都係拎到手軟 比D死皇狗拎下咪算

唔係佢地讓賽 我皇今季食硬雞胸
多謝哂

金球獎小花都手軟,比牙朗拎

疤狗歷史堂上課未？

死皇狗真係好命，可以執到個西甲，多謝帝王巴塞

地上最強疤

皇馬拎左33次都未手軟

疤狗一定拎左34次以上

前足無咁大力

連登d 疤狗 同viutv d 疤狗一樣柒
近8年=全西甲

多謝隔黎施捨我地

班疤狗嬲到訓唔著

咁撚捨得咁搏命插兩球12碼做乜
輸埋去啦

算啦，咁皇拎歐聯拎到手軟，寧願輸咗送俾保方都唔撚益俾班疤狗

下季場場都好似岩岩咁達陣衝入禁區就有十二碼的話想唔拎都難

疤迷手足咁大方係抵讚既👍🏼

以後年年都比其他人啦，咁撚大方

係喎
幾年後睇下可唔可鞭屍

其實唔知點解要講8年 不如話近1年疤塞拎晒冠軍

講到巴係有得拎唔拎咁，拎唔到就收皮啦

8年係疤狗定義
地上最強話點就點啦